%Demo Package by Gaofeng Fan@bupt
\ProvidesPackage{BUPTthesisBachelor}
\setmainfont{Times New Roman}
\setCJKmainfont{simsun.ttc}
%网上说的将文献以上标形式出现,成功,可选参数有好几个，没记住...
\makeatletter
\def\@cite#1#2{\textsuperscript{[{#1\if@tempswa , #2\fi}]}}
\makeatother

% 增加目录大写罗马,可用参数(arabic, alph, Alph, roman, Roman)
\makeatletter
\renewcommand\frontmatter[1]{%
  %  \cleardoublepage
 \@mainmatterfalse
 \pagenumbering{#1}}
\makeatother

%字体设置宏包
%\usepackage{fontspec}
%\setmainfont[BoldFont=Adobe Heiti Std]{Times New Roman}

%\setmainfont[BoldFont=SimHei]{Times New Roman}
%\usepackage{mathptmx} %这个宏包使用后没有粗体

\CTEXoptions[today=big,contentsname={目\qquad 录},bibname={\textbf\heiti\zihao{3}参考文献}]
\CTEXsetup[format={\heiti\zihao{3}\bfseries\centering},nameformat={\bfseries},titleformat={\bfseries},beforeskip={0pt}]{chapter}
\CTEXsetup[format={\heiti\zihao{4}\bfseries\raggedright}]{section}
\CTEXsetup[format={\heiti\zihao{-4}\bfseries\raggedright},indent={2em}]{subsection}
\CTEXindent

\usepackage[top=1in, bottom=1in, left=1in, right=1in]{geometry}
%\usepackage[xetex]{color,graphicx}
%\usepackage[xetex]{color}

%设置页眉页脚的宏包
\usepackage{fancyhdr}
\lhead{}
\chead{\songti\zihao{-5}北京邮电大学本科毕业设计(论文)}
\rhead{}
\lfoot{}
\rfoot{}
\cfoot{\thepage}

\setlength{\baselineskip}{20pt}  %设置行间距

\makeatletter
\renewcommand{\captionfont}{\kaishu}
\renewcommand \thefigure{\thechapter-\@arabic\c@figure}%改变图编号的形式
\renewcommand \thetable{\thechapter-\@arabic\c@table}%改变表格编号的形式
\renewcommand \theequation{\thechapter-\@arabic\c@equation}%改变表格编号的形式
\makeatother
